點解hbo go可以咁垃圾

屌你老母比撚晒錢仲低清過老番

有時新劇都起格真係頂唔順 佢可唔可以較返個質數高少少
Band of brother呢啲年代遠真係冇乜所謂
好記得上年睇GoT S8 黑媽媽嗰集真係黑媽媽乜都睇唔到 仲要起格 我個friend睇老番條link仲清過我